發夢見到蔣介石原來係讀僑生先修部

hahaha

ok

wow